（慎入)超音鼠重新設計後形象

屌你認真呢

呢張係網友火上加油嘅攪笑圖
新design仲未公布